最癲試過一首歌loop 幾多次？

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

個腦無時無刻都loop 緊一首YouTube 隨機嘅日文歌

which

其實隔幾耐屙一次屎先正常

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美波 虛無

願榮光歸香港

??????? P

聽過

高登原post系 地捫西梅汁 定 麒麟果

我返foodpanda去餐廳拎野食個陣, 個腦成日自動播大長今主題曲
古拉拉拉, 呀下古古拉~~~

有無人可以救一救我

loop足一星期